財經台聚 明天13/3 9:30 IFC

有冇巴打一齊針？

又係我拉
有買005 1088

買呢兩隻反而冇事, 但係D債基趺到仆街